林泳淘，曾因反送中俾TVB罰左成個月

林泳淘，曾因反送中俾TVB罰左成個月

辭職轉去viutv啦
Tvb垃圾

有無人印

如果泳淘最後變咗藍絲，我唔會怪佢，做咗咁多犧牲咁多，結果俾人公審，心碎了...

食得咸魚抵得渴，重點在於東張西望本身，邊個黎都會有人屌
有巴打講得岩呀，佢試下用個人身份黎訪問po ig?？唔係正式節目都大把人幫佢做啦

雖然話藍黃合作，但個問題係cctvb既可信性低到唔可以再低，今日佢拿到既第一手訪問唔排除會比節目加工到另一個樣，報d唔報d都已經可以分別好大喇
到底有冇諗過呢個唔係針對個人既行為而係成個節目？

我冇野講

拿, 佢私底下黎我地係唔會反佢..
但佢而家係CCTVB節目東張西望主持人個玩法又會唔同..

tvb又唔係好景食住呢個勢過檔吧啦

鬧臥底有乜問題？若果姖真係變咗藍絲帶，只反映姖連偽黃屍都做唔到囉

屌錯人了

俾錯正評 你up乜春

食住個勢出去做youtuber啦

民主女神

臥底戰術都唔識？（英雄難過美人關，悲哀！）
遲啲撐送中（反佔中）班人出埋啲老弱婦孺、人海戰術（指塞滿欠制傳媒鏡頭）嚟反擊，民意就會逆轉！

wingto

去viutv大把世界啦

就算無人睇你 我實睇你

tvb就係原罪,唔好再同流合污啦

我唔係想割，
我係想講你哋鬧咗成個台最有良心嗰個女仔呀
屌tv冇問題，鬧林泳淘我都覺得冇問題，
不過我睇完我都有少少心痛啫。

Wingto

同樣姓林 嗰個爆機迖人去左邊?

唔好撈囉咁撚簡單

迖匪唔出聲又比人屌
泳淘出聲又比人屌

人靚心地都靚

泳淘幫CCTVB 撥亂反正

佢個妝好似太勁

咩情況

可以去viu

轉去VIU啦!!
支持你

身在曹營心在漢
我唔屌同路人啦

做咗幾多？除咗post ig請問佢做咗啲咩？

根本係濃妝升cup姣雞款不過反送中就當佢係隻有良心既姣雞啦
唔好比佢騎劫個熱門

瘋刺既係全台算係最有良心既一個人俾同路人搞
我信佢會明同體諒你地!
但覺得心痛姐

乜乜馬明 祥仔 歐陽果D 唔出聲反而冇人上去圍

同路人

佢之前叫過人上街你仲想佢點？

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

佢個台除左佢邊個敢講?
周柏豪都係叫人做選民炸

我養佢

佢地個民主女神連聲都冇出添呀

你地鬧錯人果班快啲同人or 去ig道歉

係咪因爲上鏡個妝要濃啲？

冇腰骨，垃圾达哥

但我成日見東張西望成日都直線抽擊政府
同新聞部唔同喎

未撚做啦

其實大媽單野，有佢地報導好緊要

遊行？

煽動公眾遊行，乜撚野罪名黎

咁又點？
佢畀人罰過
都堅持留喺個同佢立場唔一致嘅電視台做嘢
用主持身份去出席活動、做訪問
咁助紂為虐就預咗會有人屌
大家唔係屌佢本人
係屌晒成個CCTVB

藍絲係咁ON9

咁你重做呀？

唔講其他
講智慧
你而家注定上唔到位
點解唔襯呢個名衝去viu呢

你以為佢係記者咩，
人地選完港姐想做娛樂圈，
點知半紅不黑俾人編左去呢個部門。
近年肯露肯搏，人氣升左有劇接。

不過算啦，兩邊都係同路人義士，
唔想批評義士，純粹係自己覺得心痛姐。

我無野講

係TVB得wingto 敢出聲 點解做要屌佢

負評係代表咩大家有左個評分機制就唔講野

鳩硬sir

想同佢生bb

唔見你屌柒馬國明郭晉安歐陽震華李佳芯果班？

不過算啦
我相信屌佢哋嘅義士都冇睇開電視。
雖然我自己都冇乜嘢睇，
但係屯門公園大媽問題 ，係東張西望佢哋好落力報導。

各位，TVB幕前唔係打工仔咁辭職一個月通知

係簽約計show.
未做齊show要賠錢比公司

我自己都畀人誤會過，
我好明白佢嘅諗法同慘法。
我相信佢都會原諒大家， 但係唔該 真係輕手啲， 其他女主持任你哋鬧， 呢個真係算係TVB民主女神

唔係賠一兩個月糧 係一兩年甚至三年嘅糧

樓主黑警 大家唔好再覆
一陣大SIR捉人

sir你狠狠咁懲罰我啦

呢個app正仆街黎

一早講咗唔鬧tvb記者
只係嗌口號同舉牌阻礙拍攝

之前道歉嗰日傾返嚟嘅共識

支持
有殺錯冇放過

所以佢畀人暫停咗一個月幕前演出好有可能係一個月人工都冇。
好心你哋班仆街，人哋為咗反送中，冇撚咗成個月人工

幾靚女 只能做唔出名主持 真係浪費左佢

咩叫踩過界咁撚伯有冇踩過界？

吹奏東張西望班人訓撚醒未啊?

我知黑色底震撼啲
但我星期日晚印完一個碳盒喇，有無白底貨

選美過後被編入東張西望做奀星

林泳淘為咗反送中冇咗一個月人工

Here

on撚9
你咁講全部中過胡椒既都可以變藍屍啦
唔撚用腦

有咩可能會輸比隻雞穎

雖然我代表唔到任何人，但我都IG DM咗佢，同佢道歉

Tvb入面風氣咁惡劣真係早走早著

viutv好好多 冇咁多老屎忽

真心，襯依家咁有人氣 拿拿林去viutv啦
viutv大把綜藝節目比佢主持

近期viutv d劇又咁hit 分分鐘拍套劇就入屋啦

應該係心地好人自然靚

我唔明，早排林日曦篇撐tbb文俾人屌到仆街，而家又因為呢個wingto分化？

東張西望咁多個做訪問既都唔叫剩係叫佢，擺明cctvb 想呢個時候借佢個名所以叫佢出黎做訪問以為d人唔會屌佢啦。
冇事就雪藏佢，有事就利用佢

化妝品靚自然人靚

條路自己揀仆街唔好喊
香港又唔係得cctvb一間公司
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

同柏豪一樣，香港人養你

寧願推黃心穎 隻臭雞都唔推 林泳淘 TVb on99

去viu 去開電視

做訪問

泳淘民主女神

過檔啦

林泳淘喺反送中、東張西望喺屯門大媽上面都係同我地同一邊㗎

大家唔接受tvb訪問ok, 不過真係唔應該叫林泳淘上大灣區

下次叫聲無線新聞，出賣港人算啦

都比人罰仲係度做
除左犯賤之外我諗唔到其他解釋
一句講晒 佢一日係cctvb做一日都唔應該比佢拍到野

過擋去VIUTV, 即封你做女神!

我冇野講